
                      Parte de una idea inicial interesante pero las distintas situaciones que se plantean y la forzada relación entre los protagonistas hace que resulte poco creíble y se quede en una película romántica bastante floja
        
            